祝願鼠年警隊平安無人殉職。

以賽亞書 48:22
耶和華說：惡人必不得平安！

詩篇 92:7
惡人茂盛如草，一切作孽之人發旺的時候，正是他們要滅亡，直到永遠。